支国測試kit廢>大量假陽性>恐慌>戒嚴令到2046+支匪監控碼

老西都要同大陸人同大陸test kit
有10萬傻西test就夠搞一萬幾千個假陽性
進可以整監控碼
退可以搞返戒嚴令